我地咩都可以輸，但有一樣野唔可以輸

係希望

無論係poly出面定入面嘅你，千祈唔好放棄！

理大戰線：九龍政府合署！

就算有咩事，都要攬住班狗一齊，唔好便宜佢地

係入面既手足要保持樂觀希望
頂得幾耐得幾耐

極權最驚係咩？係人民有希望！記唔記得呀

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心
可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩及求救訊息
把影片發給全世界媒體

堅持就會見到希望

真係，輸人唔好輸陣，大家士氣咁低的話真係無補於事

仲有士氣

啲狗點解士氣咁高昂 因為我地情緒低落

你講得岩

係入面訓醒再算

振作呀！！！！！

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

你辛苦喇，努力照顧自己就得
唔好理出面

心態不能崩

講落係幾好聽，但點實行

點到好，好過屌手足

首先改變心態 如果唔係乜撚都做唔到

首先見到速龍唔可以退

有火箭師同弓箭手洗怕佢咩

有冇呀